（TG) 做個風show快活人 扮工吹水谷

扮工太無聊 呢到岩哂你
Admin 口水花多過浪花
歡迎入黎齊齊9up

出黎做野發現好難識朋友？
呢到岩哂你 定期會搞谷聚 唔怕悶襯你

填form喇 👇🏻

全部都係仔

我係絲⋯

你咁講即該有好多人入group

歡迎絲打入谷 開下心事台🤗

可惜我唔係絲

巴都可以join 填左form未？

不了，要填

幫你推下post算

一齊9up 下 ，自介講 你都唔黎 即add

咁你會收到好多個自介講 你都唔黎

唉

我份工真係好悶

咁仲唔填？

我講先啦, 我做會計既
日常工作咪又係會計野
咁都OK既可以做哂D野仲有時間淨
不過最幣係每2個月公司就要計一次佣
要我幫同事逐個File計佣
逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇逐個睇...

我覆完你又要睇Flie啦

入黎慢慢講

@nicearr

已pm